覺唔覺得DC宜家陰啲陰啲咁整死The Flash

Wally West喺Barry Allen死左之後做左差唔多廿年Flash，形象深入民心
JLA, JLU動畫都係用Wally，年輕，幽默，JL開心果咁
但Barry返生之後搶走左連載，Flashpoint之後直頭erase左Wally
到New 52中段整個黑人Wally出黎，連CW劇都跟埋New 52
Rebirth入面Wally終於回歸，又整到佢冇左老婆同對仔女，前排仲死埋添
電影就直接將Wally性格copy落Barry Allen
屌你啦DC

動畫Young Justice又係攞Wally做祭品

明明Wally係真the fastest man alive，同最connected to speedforce

之後flash war點簡？

當然係揀Wally

但CW陪植左一班BA fans

Wally咁快死

下一兩期返生

呀屌，Rebirth整到佢有心臟病，唔可以開full speed 結果先搞到救Nightwing心臟負荷過重死左

咁barry同wally都深入民心嘅

但宜家DC陰乾緊Wally

淨係因為覺得題材幾得意
淨係睇過美劇既flash 冇其他
係咪就係你地口中CW搞出黎既BA fans

rebirth算唔錯啦 帶佢返嚟
又做主角 我幾鍾意titans

可以睇下wiki 有啲basic understanding

老婆唔識佢
對仔女冇左
唔見得Aunt Iris
有心臟病
全世界得Superman, Titans, Barry同Abra Kadabra記得佢

可以睇下Justice League, Justice League Unlimited動畫

力架 不了

嗰個唔係Wally黎，假架

rebirth件suit咪幾型囉

同意

以前睇Justice League卡通片最鐘意睇Wally同John Stewart啲互動，而家個黑人wally睇見都唔開胃

The Fastest Flash Alive

#Dead